[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4212)

Sor，彩櫻

慢

11.5S 1.93
再入

比連登食左我個po

SLOW

樓主我屌你老母

Slow

呢個真

估錯

slow

屌 你唔開搞到我同mao開左兩個

慢到

mama逼害彩櫻

乜撚野龔嘉欣bb呀
清明先開啦

3連角未

7成2:1 3成3:1ft

水手盤紅毛泥gel

啊德反杯

挽留

屌,岩岩呀德後防全空

11.5 最後機會

早 星今日使唔使開工

刷角比你入波

咁慢不如咪開啦

2-3

10連失敗

12.5s 腳震近

Sor law

跟

24歲

收到了 多謝巴打

俾多球我

秒入撚手足....

我老4輸到傻撚左........

大？

突然間爆角
次次一有9.5就有角 等都冇得等

追和未dllm

角球神我屌你老母

cup 10 5 100

慘

我

me

唔開工你養我呀？

冰🧊角

Lm

右路條友有無學界水平

我了 丹蛇

呀德咁撚廢既咩

唔

23分鐘夠呀德入2球

lm

冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰 我想睇角球神柒呀屌

代長井lm

想大和解 點部署

冰你老母

場場都咁勁咩

水手幫手刷下

汁幾多

垃圾

幾比幾究竟

澳假唔係買邊隊勁，係買邊隊廢，好多人都唔識

15c未呀角球神 好撚柒呀 5c出黎叫10.5b 一叫就又冰又食角 死撚左佢啦屌你老母

入波味啊屌

其實我一直都唔係睇緊邊隻馬得

水手準備輸波

34歲扮24歲

馬菲c文出泥拎紅味

澳假刷角之力

真 6c就手持10.5 點知冰到咁

講緊ky？

12.5s打左3雞落去
食粥食飯睇呢鋪
唔中聖誕要keep住開工

做乜咁緊火

阿德要CUP得唔得

琴日個場比佢9.5b 慘死卡9

Ky係54歲扮34歲

角呢

我最勁

角呀

阿德

快

11.5s 驚緊

2:3 11 c 完

搏臨尾10分鐘爆角算
係到叫春都冇野玩

ok

我10.5s

曼12.5b 兩注

10蚊

角大12.5 針

好

水手唔比人cup係笑話黎

阿德上啊

岩岩信左耶蘇 希望帶手足信教
認撚住我 連登福音戒賭戰士

點解啲人無搏角球意識

訓醒都未20角 針

澳職睇最後15分鐘得架啦

條仆街仲閪過大岩 講左句就踢

你買左乜
信角球神 10.5 11.5 ok？

客勝@11.5

佢地角球開短wo 點會想刷角

11.5b

今場阻力位係幾多？

要睇d 咁低水平既比賽其實幾傷眼

11

今場開到11c 又當一場中呀？屌你老母

who

陣間去開多個tg先

6 8 10

咁要買10.5了

8910111213

12.5s左
角球神輸硬

仆街
主盤 已中
3.5/4 no4th 準備中
4.5s 中左9成

31520520

CUP未

9

點開

FAST

9999999999

10.5b 快!!!!!!!!!!!!!!!!!!

999999
11.5

1894633

-2 快

求你2.2啊

9c
唔好咁大阻力得唔得

刷c冇回報不如咪刷

呢位手足

水手唔刷點入

神9完得唔得
求你了

Psm goal
萬隆jump

屌你老母咁多人睇角神球神柒 刷乜9

呀德唔撚得

阿德入未

德德 快手兩c 祝你cup

siu 9 4

2-3派1個100
2-4派2個200
2-5派3個300
客其他派10個100

唔啦11完

角大100% 穩

做kol都有番少少廉恥 出就出唔出就唔出 你唔撚好刷到10c先置頂話自己手持緊10.5b

唔係54扮24咩

1-1

有

10c

珍

角球神啊角球神 縮返入你老母閪未啫 好撚柒啊 以為轉買角大就會中啊 收收皮啦

角細又死

佢有撚條仆街

癡撚線旁證話角球，球證死都話龍球

食咗第五隻

LM

你做乜唔係gp度留言

又食 痴撚線

又食角

又食左,糸
好彩

屌你老母
個旁証指角球
個主球証諗都唔諗就指龍門球

屌你老母！

封盤嚇鬼咩`

有角球神

封咩野

又食 屌你老母閪

2:2未

啊德想瘋狂刷角 cls

球證落左注未 快手少少 落完刷多兩c

食角

12m?

2-2未

本身應該14

假

12m 唔撚比

球證數緊自己有無爆角呀 傻東

球證死撚左佢喇屌

食撚夠角未呀屌

仲有成三個字角球肯定有嘅，淡定！

利申：無買

痴線 no4th真係拗氣買 咁都中

角球又食 12m又食 吹雞啦直接

咪撚刷啦阿德

佢有佢圍爐，我有我係度屌，唔得？

角細睇到好爽

2-2

南華

欣

陣間人地又點你名

我個2.2啊屌

笑死

買角細果陣又唔撚見你瘋狂食角

食咗五隻

11角或以下頭十抽一

彩，你真係好型，sor 斷左你10連

3-1 未

我了

我肯定你買3.5大反手叫

依家博一博 第四球客 算

我屌得佢老母就係要佢搵我架喎，驚乜？

gun

quick

阿德個17號係咁落底想刷

@全黑蛇

屌 10.5b 快

啊德入翻粒先

幾十個機會都無角

派$$$$師做乜個個post都post

係咁食角 屌你老母

2:2快

屌 啊德係咁衝落底想刷

中？

呀德有個印堂發黑既 成日亂9咁射

21 ft

真

留Tg先，ok？

針了得10分鐘 輸哂了

3:1

未？

射晒出界啦 屌佢

改撚左個名佢啦角球神 好撚肉酸呀

3-1未

2:3 11c ft

反手

想博12M?

20c未

11.5大1000%

3:1未

似10c完

On9 jai

11.5s gel

角神瘟神算啦

真係聖誕禮物 4倍no goal

呀德近十場無輸過比水手

最後十分鐘 2:1 9c

80分鐘 澳職正式開波

我收到風就2:2

中風啦你

睇黎水手就頂唔到

原來水手黃色衫，抵佢贏了

11.5 1.43

會有

連c未

阿德右路係咁衝落底想點

球證買左角細
咁假都俾角球神買中，都唔知講乜好

阿德下半秒goal假希望

扑1000 no goal

呢位巴打
你唔好gel到咁恆啦
你要知你賭緊澳假啊

係咁入10.5s 都入唔到

有絕殺

阿德輸俾水手真係估唔到

全世界都搶緊貨

一開波入成班問反cup幾倍幾倍

咩料啊

賠率到 開始刷未 求下唔好神10

有排

11c

入未呀dllm

買左11.5s 好淆

2-2

上得台你就唔好怯

💰皇者戒賭會💰
本channel旨在提供各類戒賭資訊
包括但不限於：
數學、心理分析、歷史文化、宗教信仰
目標只有一個：勸人戒賭

13c

屌你又食角！！！！！！！！！！！

點解連你都報假 仆街

14c 無食嘅話

2:2

再食一角
爽到

14

又食

last 10分鐘，阿德1:2，其實10.5好抵買，大家入左貨未？

又食？

連4C ok?

放棄了， 2.4倍高水都買唔到

癡撚線食咗7隻角

15c

又食角dllmmmmmmmmmmmmmmm

我就係要呢d

阿得一定唔得

半格都冇 針

下?咩話?超重心輸哂?

Real 10c

真10

16c

細角點輸

真10c

10

終於10c 屌你老母

10c -1c 快!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

又食撚咗隻角 屌

本身已經17c

唔食一早3格

球証準備換人再食角

必中系列
即場客勝@30

14.5b cashed 無食角既話

-1 快

11cccccccc

2：2

未呀

11.5b
gel gel gel

講真唔食角今場20角

屌你老母沖完涼返嚟2:2

2:2派10 1 mama出生年份

食角食到咁離普

諗諗下水手贏到悉尼

啲咩角球嚟

食夠角未 連角刷返比我

12c未

咁去沖未

準備

換人開角球啦，dklm
下下斬出界都係佢開， on 撚9

食左幾多角老老實實

佢開完角個樣好似射完精咁

你老母 冇食角14.5都開埋 我仲係度求緊10.5

真 南華2:2 港菁

６次

11.5s 神頂

食角食到呀德開唔到角大 莊家料

唔撚識開角球就咪撚刷

呢條友斬左10次都係咁

就係斷左個下真氣

阿德咁都要輸真係慘

11.5大，換定衫落馬會收錢先

出面 11 中位得 0.57

仲差3角 又要斬手指

16C

原本

10.5b 有未

刷乜撚野
係咪想逼死我
得
我而家就18樓跳落去

呀德你入未dllm

最後點都有12角啦掛

冰冰冰冰冰冰冰 我要角球神一注都收唔到！

最後五分鐘澳職正式開波

洗定個頭落街cash out
主盤 4.5s 3.5/4s no 4th

ICAC OK?

阻力位10

收到風 10角唔再刷

2:3 ok????

有無得睇點開出界

中風？

no goal啦

No goal 收息

開角條撚樣係咪見到上空有飛機?
次次都射上天

goal

好想睇10c ft

阿德goallllllllll

no goal仲有1.3 收息既手足可入小小

食撚完角未啊

1:2

咪啦

球證食咁食角可唔可以搵Icac查查佢

一見到啊德攞波又feel到佢會瘋狂衝落底

支持

冰冰冰冰冰冰冰冰冰

又食 free你老母kick咩

ar duck

冇可能

11c完

悶撚到

角球神gel gel gel

假到365個盤手都驚到要封盤

Gchi

開到咁高

快快 2:2 3:1

扑多500 nogoal

Icac已經無咗

角球神10.5都gel wo

水手gel

有d難

又無入波 又唔爆角
有無手足打去馬會叫佢咪開呢啲垃圾聯賽

31未！

1c 快

你地用咩睇波

中！

one more duck 支持你cup

澳洲Icac

頂撚住11.5s

Goalllll

Gel左成粒鐘都未gel完

現場

11c ?

澳職好多癡線佬買

我屌你垃圾德

夠膽連屍爆我

角細Gel定先

爆硬 補時實爆

Dklm 以前70分鐘就爆角，依加個個都落底就仆街

咁多報假撚

gel極都爆唔到入球

用心同眼睇

呀德真係廢撚到痴線

頂盡補兩分鐘

夠鐘封角盤

7

10c完場慘死角大黨

澳假時段特色

冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰

打架未 澳職咁悶

連角 全場12c

喂 角球神呢 11c未 5c先出黎叫 都唔中？仲叫人高追角大？我屌你老母臭閪 乜撚野西維爾9.5 鏝城2注12.5 全撚部都唔中 我鳩up都準過你喎清

會2:2

咁快開 擺定先啦

平時同呀朗練開

馬會買細 外圍買大
定律黎
望手足謹記

啊德係咁衝落底想刷
球證係咁吹走佢

波po咁撚多人報假都無人屌 真係俾傻閪上 係啊 話哂在坐咁多座都係傻閪啊

有無多球，想入呀

吊比個球證黑左個12m

2:2 加碼派10 5 10

3連得唔得呀老細

水 快

又無角

留名

喂 又食？

想4

跳船點都羸

12c ft完 100%

no goal仲有1.26引人買入球大

衰到咁

水手超廢

On

大家都是傻閪
何必分那麼細

2:2可以？

有都無用，主一刷就比球證食

睇緊D乜
單刀龍都唔中

水手下半場好似唔識攻咁

365角都山埋

角細黨可以gel啦球證幫到出晒面

買咗咩

我13.5s 收錢先

澳假90+先正式開波

Var?

收哂風

冰撚住10c 笑撚7角神

3.5/4好吸引

唉 客咁都cup到我 派 10 1 1000

邊隊

單刀都唔撚入

應該收曬風球証ALL IN 角細
廢事比人收息

狗會都怕撚左個球證食仲多過c

睇黎球證叫左呢場唔撚補時

食食食食食 球證係邊撚個？
依家飛去澳洲搞掂佢

咪煩

咁都射出界

12.5s 我gel gel gel
我老閪都要gel

比角神中返注la ，ok？

個球證咁明目張膽食角 查查佢

球證係咪買左10.5s

咁早封盤

唔得 10c ft

補7

唔撚得

輸到仆街
求賭神救濟我贏下場

一陣得返半格

Gel撚咩 補7 jump

1分鐘1角
7分鐘？角

補5

補7 角大手足仲有！

0

10.5b jumped cup jumped
賀路雲 goal 半大cashed
又中2輸2

22未

CLS
補5

澳洲滅國未

補5 1c ok?

補8

比多角啦

不如輸埋等我放棄

我都有買cup

補5 好
-1c 快1!!!!!!!!!!

屌你老未 角球神半注都唔比你收 冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰

補時都報假笑4

屌搞到我自己以為補7

5分鐘夠杯

如果10c完100%假波
次次一落9.5就開角
唔想畀人買到

補10

補50都係2:1 10c 完 廢到仆街

完場未

補45min

屌你老母咁撚多報假cls

10.5s仲未爆

11.5S 神頂啊
ALL IN曬成副身家..

real 11 thanks duck

補到入

１１！！

－１！！！！！

fake

11C

唉屌終於11c on99

真11呀 屌你老母 黎多c

10.5b
快啦屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我屌你老未 又比角球神收錢

11!!!!

比多c

屌
11...

個時馬會做野 好多10蚊廢老中意買
個時間太靚

等睇一陣出晒黎屌話「不如唔好補直接完場」

終於11

11111
比多隻

11 我11.5

連兩角啊

屌你老母角球神

屌你老尾成日爆我ac又唔撚派我 芝巴星

咪又係要收錢 cashed 88

吊 絕殺和波丫

屌你球證終於唔食

應該11完

比多隻先完好冇

叫撚到仆街先11 c

13

神11頂埋

夠薑13c爆我
屌你老母
我切柒都唔撚信

比多一隻角呀唔該你

追和比我走半

11.5s未驚過

11.5大定細 好緊張

想睇

3:2

比多角

叫到氣咳

馬會又中

冰

4:2

中3注輸一注 好過冇了

佢只係食主隊刷既角

就瀨屎

4:5

有跟主盤主勝手足 希望大家同屋企人過一個肥冬啦 今晚快啲去加餸啦

唉你出少句聲啦仆街

Hi

臭閪又殺完我就唔入

外圍可以買角球讓分 明晒

佢反手

買咗客反cup 350倍

11.5s gel了

派未 我3格針了

完未 震撚過貓王了

你唔係4.5b ah

3.5/4大 10.5s針晒

no goal未驚過

一係絕殺球 一係絕殺角

仲有幾內時間

假撚到仆街 係咁踢波出界

Why not both

食7隻角真係幾癲

澳假難賭到 3.5都無

燈少陣

收聲

完lu jump

似角

有冇絕殺

-2c...

又食角？

12

絶殺角未

12c?

絕殺角呀屌你老母

食咗

嘩屌
好彩再食角

入多球啦

食第8隻角

完未呀屌

呀德皮已收

下?咩話?下盤全格?超重心阿德下話?

咩事又食？

10.5 gel

又食撚左 算撚數 痴撚線球證

神11

屌你老母球證食9我角

21
11C FT
爽撚到仆街
執返35K先

真係光明正大咁食，炒左球證佢啦

12m未

屌屌屌屌屌屌

食食食 食屎啦仆街球證

手持半主 半大 主勝 半膽2－0 全膽2－1 角球9.5b 10.5b 11.5s 12.5s 13.5s 中呀 我屌你老母角球神

屌輸左個 3.5/4大

完？

2:1 11c ft

啱啱話咗阻力位係11c 仲買大

今晚7點果場都好似 唔錯
等大家約女女過返個Boxing Day

有性又炒

條移動平均線係有少少誤差 手足別慌

屌你 秒入撚狗

食咗8隻角ft

完左
最後果球明顯係角都食左

Dklm 下半場唔刷角嘅

輸到仆街

今個月奶左5k

好撚彩最尾食角
11.5s 13.5s gel gel gel

好彩屌

屌你老母又卡窿

So 9sad 今晚冬至食屎過

好撚想死

11.5s 大大力gel

貼定先

屌你老母迫害角大

搞撚掂 唔使開工

咁平安夜呢

比聖母呃左
其實聖母係咪反手

搞撚掂 88

最後的角。屌

嚇撚死咩

11.5慘死

狗會資助過肥聖誕
爽到仆街
假波爽

屌 兩個鐘執得果少少 時薪都輸埋

秒入一定撚狗架啦 cup老母咩

1.29 no goal cashed

食撚咗6定7隻角

我輸哂了

贏咪正手 輸咪反手

我都中左伏

個球證仲要係咁笑笑口 笑撚到我

Btw 11.5s 13.5s 3.25s gelgel先

8隻

8隻
最後果球都係角黎
射中人先出界

好撚爽呀屌你老母

我依家不定期出現 有緣咪跟下

角球又輸返1k

10.5 b 11’5sgel

痴撚線
賭左咁耐波
呢場都算食得最多角
個球證癲撚到

大佬

唔食角應該上到15 16唔係問題

多謝角球神啦 一出黎吠就開始食喇

一中一輸 打和

原來你都買咗
又同咗路

叫人高追又唔計呀 勁撚到

屌奶星可以明食鳩你

中3輸一 有錢了

快啦屌你老母趕住開飯

今晚車仔重心

見你以前$4000注 依家$1000

快留
就係馬會走
比多45秒你

角球神，你想我點回應？Post飛未？

Diu 12.5細原來買唔到岩岩

萬隆2-1!!!!!!!!!

明明14-15角 點解馬會唔派錢

我近期不嬲1000-2000架啵 有跟開都知

佢老母仆街球證

射門擋出界 兩角
單刀擋出界屈越位
最後點都係中位完
你話冇控角有冇人信

球證睇都唔睇指向龍門球

你咪係角球神忠實粉絲？

今場應該14 15
不過11.5開唔出

屌無買..買左edg

ez la

31792478[url][/url]

馬會計錯 去馬會屌柒個職員啦

旁證指角球，個球證都話龍門球，屌佢老母

thx for carry

癲到

9.5一落就開角
莊家想要10c殺晒10.5b
點知客狂刷焗鳩球證食角

你出水咪出水 一係就事後出黎叫cashed 中唔中都唔撚理你 話知你全部輸哂 咪撚半場先出黎吠咁肉酸啦好嘛

乜撚野edg

Mama

gel together

中二輸二 打和了

Psm個種廢！

撒旦彩好波

Mama 又carry thank you mama

有球旁證話角佢死都話龍門球
有球傳中省到人又話龍門
食8隻角真係輸服

mama好波

mama又中

控到咁都係第一次見

唔識加密 是9但

Boom

想含了

電莖

假𠹌到

球證係好撚野既

頭先咁型，10.5 gel 11.5唔中wor，又叫人追大角，14-15c ft？定下場先係？我淨係知上場就17c

每日睇mama jer人已成樂趣

普殺1-0

琴日比老鼠呃完 今日又比水手撚啊

今晚做冬 早少少收工都俾人屌

真迫害 好撚彩唔係12角

斯樂門食左禁藥

阻力位!

水手咁正氣

叫人高追角大個d全撚部都係仆街黎 自己望下琴日有邊場開到高追

加埋下場 14-15c 姐係下場4-5c ft

後知後覺 太遲啦

mc 12.5 2注gel

球證拉馬搵你賭啦 完全無王管

8狗d角仲好過咩角球神

講經咩 係嘅食埋11角都仲得

明亮11.5s 中

揾人覆下我~ 11.5 12.5 13.5

早知跟方蛇唔賭波唔賭外國馬

我都睇到 旁證話角都唔理

明亮眼前一亮

4-0 cls

我明>>>>>>角球神

唉 冇錢玩了

追咗11.5 12.5 13.5 輸死了

係gp覆呀

喂 彩 咪咁大聲 德甲咪開到

食8隻角真係搵你賭

諗住幫手足今晚過一個肥冬 做咩死坳頸

打機好撚過 至少自己想刷角就刷

吊去警署撚狗好過

成日得一場 你咪試下咁樣買囉 輸撚死你

我明不嬲有料

下場買咩大佬

去個旅行散散心 有緣再返黎

今晚車仔受讓 我有冇睇錯?

今晚有肉肉食

角球撒旦收唔收鐵粉

呢個會員慘到

返工啦

呢個敏蛇黎。。。。

7點場都有心水
之後未必有

冇工返 27歲仲拎緊老母d零用黎賭
200蚊好多了

咁就唔好賭啦

頭先我有叫大家買10.5

我呀 輸4啦

我鳩up都好過佢係度伏人

燈亮癲到...
造角波都比佢買中

我踢街場都叫個fd落底搏角球

真 高追要睇邊隊買 澳職呢啲閪波高追

睇LIVE睇到球證好明顯買左細
有球明明係龍門邊,省中人隻腳先出界, 直接龍門球算
痴撚線架

半場追咗諗住呢場劇本會刷到無限大

有無人話我知阿德其實係咪唔識刷角

做完冬了花蛇

阿德好刷得

大佬求放料

慘了慘了

係有人半場出黎吠 之後就開始冰啦

兩隊刷咗好多，球證唔吹咋，本身應該至少19角

今晚daddy

聖誕搵外快

Monaco Arsenal cashed!!!!!!

主廢姐 都冇攻過

米再比馬會昆

6c時即角買11.5b 賠率有無1.3？

Thx 大岩中左勁大注角細
夠我食100隻龍蝦

摩51 勁到

未到半場

屈福特100%

今場阿德都刷左9c

尾水11.5大見過2.8

去call g
射波算

Sob要躝

6c果陣開緊13.5 14.5

有無mon po呀角球神 跳樓死未姐你

啱啱call完

主堅廢

講多次今晚重心車路士

生愛滋死

我新會然 其實角球神有乜故事?

由18call到20乜事都冇

想跟

一事無成（廢青）

想唔想聽角球小魔王同角球撒旦 大戰角球神既故事

今晚英冠 阿特點睇

咁佢仲唔jump?

想呀 我除定褲

未啦 啱啱去到佢屋企 又無得禁電話了

13.5 仲要足水架

係度出定TG出

阿特同A米會唔會刷到爆曬角

細*

阿特唔買la，英冠一睇就知c fu 系列，btw我有出係channel

以前唔係有英超聖誕快車？今年唔見晒？

睇下先

呢度
last 10分鐘有10.5買抵la

咩叫Cfu系列？

戒賭爐 幫主

重甜唔該

英超聖誔靈車 88

基利真正的角球神

想知

掛住睇球證做假所以唔敢買

呢度咪有，你地盲？

英冠呢啲佢又開9.5 俾你

2c個陣我已經叫緊cashed啦

果陣9.5 1.75入唔切

敏z，快手post段野入gp 叫角球神回應下

求清爐 買完先知 角球神買咗 比佢害死

200蚊條撚屌係真心定假膠

what

Mama 呀特姐係買咩

9up

未打完，等多陣

無加我入去 乜都睇唔到

耶蘇報夢
觀音比料
愛滋角細
信者得救

Which?

低水到

等即場跳落8.5即買細
唔駛教啦下話

將d飛send落gp度比佢睇下點回應

你係咪之前燈到仆街個星之力 太耐無入嚟唔知了

係唔係真

Done

AJAX果場點買好想買對家+3

tag埋佢la，再問下佢點回應好？

輸一中一 手持又贏

有角神谷入未

幫主成日彈出彈入

唔係
條撚樣我都睇佢唔順眼好耐
聽聞番大陸比人捉左去勞改
抵撚佢死

搞掂

你可以唔信
但係完場唔好後悔

禁錯制

靜哂

派錢

你愛隊又準備比人中出 12M

我低d買大算

一定後悔跟左你

英冠大9硬

PSM 1-3!!!!!!!!!!!

信我 主場就買得

派我

巴日托！
萬隆！

全中 10 1 200

parma 同 萊切 都 11.5高水

NBA

拿玻里12場未贏過盤

全中派mama真人相+100

Gchi mama相

gun你2.5s算

星期三上盤仲好分

今日星期日仲星期三

等陣有條必中過關

Gun 大佬了

你的

Ajax+3派錢

講嚟聽下

痴線,2場打交 4場全部打假

呢隊波神經刀

榜尾喎ajax 456

竟然

Psm同阿雷馬作客 全買對家 廢一半

怕咩，今場ajax 456

馬會點會死錯人

傷我感情 唔買算

20年ajax球迷牙路都唔撐就知ajax宜家出事啦

banner?

...半大點睇

睇左另一場LIVE 2:2, 黃黃黃 紅紅
睇戲咁睇 好爽都唔係踢波, 開打交騷

1.5比狗屌

當收息囉

屌你老味，今晚all in左曼聯同皇馬，咪撚玩野呀

19000

海牙win la 仲+3

我屌你老母牙

mu rm

mama sick d yeah
威二屌打ajax
海牙追和威二

上次3:0,比人cup 4:3,仲未怕ajax

比各位既聖誕禮物

冇得打歐聯 全隊心情唔好體諒下啦

上次對愛華頓經已慶過火屎，再輸以後唔買

阿特蘭大 14.5大 ？

碌梳做乜唔串埋暴連？

買19000=

再輸無第一架啦喎

咪玩啦 我曼作客讓半一 開到我表演食屎

自殺式2x1

A米咁廢都買 呢注輸了

食得

打榜尾都驚？

巴打有50萬留黎旅行算啦

今場要信a米

你今晚有冇正選

分開買，撚敢穿咩

雷加有冇手足

痴線佬？

西班牙人

Any cba water

拿玻里青年隊廢到

想要愛斯多啲

和主？

19:00好難買
愛斯有支那狗所以想買雷加

19:15 點買

Ajax宇宙無敵爆屌中出內射懷孕強陣

+3 titanic

對家冇個識

-3 tgt?

唔買

山西

利申係連登出真飛未贏過

第3斷硬
禮拜三勁撚到仆街

布城坐輸半主贏坐

全

西意角小？

意甲角大左

其實係咪反手注黎?

發夢隊 vs 唔識攻隊
讓波超唔抵買

有 準備驗腦

半和？

屌哂你地老母

星期六日西甲7點場次主隊高達8成羊盤率

大gel一下

呢場垃圾波唔好買好過

ajax 半大？

MAMA之力

7點0:0得六倍

雷加勁落飛

愛之不了

雷加讓半明顯引主 今場愛滋不敗

又中
我了!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

中晒都唔派 燈鳩我丫笨

1:0

a米上盤點睇

買左Ajax-1.5

1001